請香港人認清追求啲乜野

經過亂打人之後, 呢次根本無中間派追究港共/黑警/黑社會/港共議員責任梗係重要
但推進左啲咩呢? 獨立調查委員會又有幾獨立
咁大場大龍鳳, 對住個言而無信嘅支共/港共政府, 咩保證都係假, 面對一個聯合聲明都可以作廢嘅政權, 根本講乜都無保障
唯一可行嘅出路就係香港獨立

香港同美國大革命前有啲野係相近似就係no taxation without representation, 而家香港人同18世紀嘅美國殖民地嘅人因為種種原因去到新地方, 共通點一樣係響個體制入面無法代表自己, 個殖民政府同個假民主議會啲利益全部俾曬宗主國, 無論你幾努力工作, 都係假嘅, 交稅交出去好大部分用響果啲多鳩餘嘅明益紅色資本大型工程又或者俾個假民主議會捐俾宗主國振災

人大代表更加唔係代表緊香港利益, 相反全部野都係出賣香港; 香港人用時間用努力換返黎嘅野, 呢啲咁嘅人就係咁fing出去啲由紅色資本得益嘅大白象工程; 香港人一生勞碌完, 個結果就係用自己努力黎dup自己隻腳

香港人需要嘅與其係一個唔知委派乜水, 分分鐘無認受性, 又分分鐘無權力, 又或者講完就中央「說了算」嘅所謂獨立調查委員會

所謂雙普選, 都係會俾基本法條文/人大終極釋法所限, 響基本法下一樣要效忠一個唔係為香港人作為主體設想嘅宗主國, 佢所立嘅各項政策亦必然地無法以香港為本位

請認清一個事實, 諗清楚, 香港人係要緊乜野
要民主, 係要香港嘅民主
要普選, 係要香港人無前提/無中聯辦/無中國共產黨中央干涉嘅普選

無香港獨立, 無主權, 除左一個「獨立調查委員會」同追逐一個一啲都唔真嘅「真普選」呢啲新謊言之外, 根本乜都唔會有

要為今次社會運動定論, 就由香港人自己或者幾十年後嘅歷史學家落定論

乞中共乞個獨立調查委員會, 香港人嘅聲音只會再一次被代表, 希望大家三思, 運動以黎各位響連登/響街頭/響telegram/響連儂牆直接發表意見, 絕對絕對無可能再一次俾幾個唔知咩人代表

pish

各種DQ只會永無止境, 思想控制中共根本唔會停
眼中共眼中只係區區一個城市設立嘅委員會中共就會接受?

不嬲都係咁講

我覺得最近啲風向(包括商家)吹曬去成立獨立調查委員會, 係十分大獲
所以想再一次voice out 提大家, 係一個騙局黎

冇人民監督既權力就冇所謂獨立性可言

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

睇埋呢個post!

[跪地幫忙置頂] 成立獨立調查委員會，香港人將會輸得一敗塗地。想贏返香港，請花一分鍾時間入黎睇！

「真普選」選出黎果個人就算唔俾中共DQ, 一樣要效忠中華人民共和國

第四十三條
香港特別行政區行政長官是香港特別行政區的首長，代表香港特別行政區。

香港特別行政區行政長官依照本法的規定對中央人民政府和香港特別行政區負責。

第四十八條
( 五 ) 提名並報請中央人民政府任命下列主要官員：各司司長、副司長，各局局長，廉政專員，審計署署長，警務處處長，入境事務處處長，海關關長；建議中央人民政府免除上述官員職務；
( 八 ) 執行中央人民政府就本法規定的有關事務發出的指令；
( 九 ) 代表香港特別行政區政府處理中央授權的對外事務和其他事務

香港人真係要咁嘅「真普選」?